{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_077098",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6838283'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2015-11-18",
        "domain": "음식점",
        "title": "보글보글 해물된장찌개 만드는 법"
    },
    "text": "ぐつぐつ海鮮ジャン·作り方\\n\n朝食には温かいスープ料理がないと最近ご飯を食べるのが残念です。 子供もスープをよく訪れるので、食欲をそそるメニューは何があるか悩んでいたところ、ぐつぐつ海鮮テンジャンチゲの作り方が思い浮かびました。 入れる材料によって変わる奥ゆかしい海の香りチヂミを作ってみました。 , 調理時間:30分以内、材料:アサリ、エビ、ズッキーニ、玉ねぎ、水、長ネギ、海監用、刻みニンニク、薄口醤油、味噌、レシピ:アサリは先に海監をしていただく必要があります 流水で23回ほどすすいだ後、粗塩スプーン1杯を入れて手でもみ強く和え、その状態で冷水に約20分ほど浸してください 年鑑後は冷水できれいに洗って準備してください。アサリ以外に入れる材料はズッキーニと玉ねぎの海老を用意しました ズッキーニは斜め切り、玉ねぎは千切りにしておきました 長ネギと青陽唐辛子も用意します。鍋に水1L5カップを入れて汁出し用のカタクチイワシは頭と内臓を取り除いた後に入れて沸かしてください 沸騰し始めたらカタクチイワシはすくい上げ、エビとアサリを入れて煮込み、アサリが開き始めたら野菜を入れて煮込み、エビの泡が上がったら取り除いてください その後は味噌を入れて溶かした後ににんにくと薄口醤油で味をつけてください 最後は長ネギを入れて34分くらい煮たら海鮮テンジャンチゲ完成です 器に入れる時、青陽唐辛子を切って 一緒に入れました 辛く煮なくてもスープの味がさっぱりしていておいしいです 赤ちゃんと一緒に食べるので辛くなかったですが、辛い味が欲しい方は青陽唐辛子2個切って唐辛子スプーン1杯くらい入れて煮ればいいと思います 基本野菜を入れて煮る時より海鮮を入れて煮ると珍味でした。特にエビとアサリを作る時に煮た出汁の味がしっかりしています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの調理時間は何分ですか？",
            "answer": "30分以内です。"
        },
        {
            "question": "ぐつぐつ海鮮テンジャンチゲにはどんな材料が必要ですか？",
            "answer": "アサリ、エビ、ズッキーニ、玉ねぎ、水、長ネギ、海監用、刻みニンニク、薄口醤油、味噌が必要です。"
        },
        {
            "question": "アサリの下処理をする必要がありますか？",
            "answer": "はい、アサリは下処理が必要です。流水で洗った後、塩を入れてもみ洗いし、冷水に浸してください。"
        },
        {
            "question": "どのような野菜を使用するのですか？",
            "answer": "ズッキーニと玉ねぎを使用します。ズッキーニは斜め切り、玉ねぎは千切りにしてください。"
        },
        {
            "question": "何を入れて煮込むのですか？",
            "answer": "カタクチイワシ、エビ、アサリ、野菜を入れて煮込みます。"
        },
        {
            "question": "最後に何を加えればいいですか？",
            "answer": "最後に味噌を入れて溶かし、にんにくと薄口醤油で味をつけます。"
        },
        {
            "question": "辛さを調節したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "辛さを調節したい場合は、青陽唐辛子を切って一緒に入れるか、唐辛子スプーンを加えることで調節できます。"
        },
        {
            "question": "このレシピは赤ちゃんにも食べさせることができますか？",
            "answer": "はい、赤ちゃんにも食べさせることができます。ただし、辛さに注意してください。"
        },
        {
            "question": "このスープはどんな味ですか？",
            "answer": "このスープはさっぱりとした味わいです。"
        },
        {
            "question": "海鮮をたくさん入れることで、どんな効果がありますか？",
            "answer": "海鮮をたくさん入れると、スープの味がより濃厚で珍味になります。特にエビとアサリの出汁の味がしっかりと感じられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 410
    }
}